林偉神真係型到癲

踩過界入面佢真係好正，之前喺ATV真係晒料

好老土

好型喎